Mac 機 Safari 上連登回覆文章打字好慢

2016 Touch bar MBP 15", 有咩辦法解決？

同你一樣
有時慢到彈app

熄下機再開

換機

證明連尼住係PC狗唔係ifan

chrome開心使用中

safari

iMac 2012 用Firefix 開心使用中

自膠